---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Frezja Amanit
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 210302-umierajaca-farma-biovatow    | super-cute negocjatorka Verlenów, zdolna do połamania kończyn każdemu z zaskoczenia. Nie dała Selenie (płaszczce) grać na czas i ostrzegła Viorikę co Selena (płaszczka) robi. | 0093-08-17 - 0093-08-19 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Lucjusz Blakenbauer  | 1 | ((210302-umierajaca-farma-biovatow)) |
| Selena Walecznik     | 1 | ((210302-umierajaca-farma-biovatow)) |
| Viorika Verlen       | 1 | ((210302-umierajaca-farma-biovatow)) |